有冇玩緊cmb既巴絲，大家入黎討論同吹下水呀 (13)

冇人開

次次都冇人開

推

玩左成個月，match到兩個
女女好冷淡

我都係咁

有d係咁
特別係靚果d
佢同時同十幾廿人chat緊
好睇開頭幾句開得好唔好
引佢興趣先會傾落去

我就睇興趣行先
試過match靚嘅
唔啱傾唔啱玩都係無用

其實啲男仔好多都match 完唔出聲，係咪等女仔問覺講？仲有啲match 完就quit chat room, 咁like 黎做咩？

我當識下新朋友咋
而家每個星期都keep到約下出黎
食野又好、睇戲又好、做運動又好
呢D野都講緣分同timing

唔應咪算lor 巴打唔使咁勞氣
交友app 係咁架啦 來得快去得快

巴打受左咩剌激？

冇事成日見到有人唔主動 又嫌三嫌四姐

你冷靜啲 我唔係話你咁岩講開quote 落去

哦，誤會，咁無野啦

唔主動一個問題 唔識開話題都係一個問題
但問題唔大 呢啲可以學

但有啲人響度話同相唔一樣 出到去又話人地肥whatever bullshit
但又唔諗下自己乜嘢斤兩

諗住做朋友心態應該ok
志在搵人9up下

算囉，有時人夾人姐

做朋友 搵飯腳 拍拖 做炮友都唔係問題
但嫌三嫌四果啲就人品有問題
係咁本事嘅唔洗用apps啦

點解D男仔全部都好似好高質咁
好似好假咁
我正係想搵下正常人

點高質法 都係琴棋書畫興趣多加啲打扮咋?

好多都係個樣靚靚仔仔
係外國讀大學
又banker又律司

上市公司ceo玩係咩事有錢唔係咩女都食到咩

果啲都好信十個有九個都寫名牌大學架啦

所以我完全skip哂佢地
我想搵正常人咋

想食多d lor

Match左傾左兩句

男仔每日幾點可以like女？

中午12點

其實幾好，要like左先有得傾計

跟住呢？ 絲打好似成日都match 到d 高質男

問答咁我唔想傾了

呢排都好少玩就快唔係香港

留返d機會比其他絲打啦 好嗎

我都冇機會仲未出到pool都唔係細個la

作為女仔 只要樣貌正正常常現實生活都應該有人approach la?
我成日都懷疑 cmb 入邊d 高汁女 係假人
咁嘅樣都要玩apps？

肥仔即ban

有時圈子細，身邊無或者少異性朋友

同我date d仔都覺得冇可能以為我收兵冇玩uni活動我科又全女

有人approach 全部都唔啱

眼角高

唔算既果d真係5多掂情願單身好過

我都咁覺得
望住啲相就會諗佢邊有可能無男朋友

同你差唔多 無玩uni活動 ocamp 又無去 讀嘅科又全仔

agger

可唔可以講下咩因素令你覺得唔岩？
肥矮柒毒窮？無feel?

可否講下點樣會覺得你收兵呢？
如果date 得 ，即係對方嘅外在條件都ok先會date la , 即係人地知難而退？

佢話唔明我點解冇拖拍問我係咪收兵所以冇拍拖

男仔通常覺得女仔靚但又話自己無拖拍既話，就會覺得對方只係成日收兵又或者眼角高先會無拖拍
起碼我會咁覺得

[member]點解啲女成日覺得響交友apps會俾你遇到個吳尊,姜濤,吳賢祖［/member]

其實你地真係覺得好多男仔Profile 係假? (我指人生勝利組)
我自己又唔覺得
好似呢度都有唔少巴打係呢類啦?
又靚車靚樓

Same here

係囉 我淨係擺左一張相同打左少少字

其實每日果十幾個新既bagel會唔會有啲個account已經inactive左好耐根本無再玩架喇？

又或者佢地真係已經有仔，只係喺cmb搵人r下水吹

主要毒窮行為舉止談吐柒唔大方得體

你地男仔睇樣睇身材，女仔睇樣睇$（最少唔好太窮），好正常姐呢個世界男女都咁現實架la

唔怪得知你話冇個岩

呢d野勉強唔黎，冇feel就係冇feel

有錢有feel

一個表面渣林寶 但實質借人車影相實際窮撚
一個表面坐巴士 但實質住太平山

你問你自己點揀

App我唔會揀渣影自己車、樓果d果d十個九個都係大伏

最近俾個fd說咗玩
但好多男仔我睇完嘅第一個反應係：
下 咁都單身？？？
又外國大學 又banker 又好outgoing 玩哂運動咁
點會冇女

識得有個朋友正常樣
一日好多個Match
鍾意覆
唔鍾意就唔覆
撚人咁撚
自己原來係散咗冇耐
冇心同人交流

我都唔會揀呢啲，一影車哂錢個啲連profile 都唔駛睇就可以skip

咁點樣先叫有啲錢？做到醫生，律師嗰啲先叫做有錢？咁做份政府工eo之類嗰啲又點睇？

蘋果都有報道啦
呃人買美容中心套票架

佢又啱架喎，駁唔到.
正如你有車有樓，都可以選擇個靚女小小嘅
咁人地靚女級，都可以選擇個有錢有樣
係咪先

今日蘋果又有

琴既有個match樣勁似個ex
可惜傾幾句就收皮

傾兩三句就問人拎WhatsApp 既女係咪廣告/美容既機會好大？

發覺match到d女仔比人感覺都係

唔該，你show off 下自己幾有誠意，幾有趣，can make me laugh？？無呀，next啦

單方向式做小丑交戲心好攰

我覺得係, 咩都無講就話自己好少開APPS, 就問人拎WhatsApp多數都係

其實連男既都係咁....

路過留名 雖然唔係玩呢個app 但有同感
應該有第二種玩法 無理由成日得米啲人都係咁玩

咁我唔比了

教師待遇或以上既職業已經可以起CMB大把女

但我發覺CMB 既女仔，外表與其他條件係成正比
越靚女越叻，外表越唔討好反而其他條件都係麻麻
找一個平凡樣子+有自己事業既女仔真係可遇不可求

點為之叻先

問下extend chat問題
我同一個人傾傾下到7日期限
最後係我覆佢
係咪其實佢extend咗個chat覆咗我
都要我呢邊extend 埋先會見到？

No need
Extend for both sides

之前冇覆條女2星期

最近搵番佢，可以點著手，令到個對話自然番

佢覆你先算啦

就算覆你都會HEA覆

Same ask

因為果排自已發生左d事，思緒太混亂，所以隔離左自己

其實幾日就好番，但拖拖下拖到而家先下定決心覆番 都預左收皮，但想佢宣判我收皮，好過自己收自己皮

你搵返佢一陣話尻你煩

唔想同你

你地有冇試過兩個match係朋友
會唔會同佢哋講話我match到你個friend咁

我反而想問有無見過啲識既人，你地會唔會match?

好尷尬喎 係有feel嘅一早一齊咗

是 沒錯 試過match到當年暗戀女同學

之後有無相認？

How are you之後就算

下一個啦，一定收皮嫁喇

唔會啦，無話題都唔好用呢D
會有少少尷尬
各自各發展最好

唔知你傾過咩，點知你衰咩

不過遲啲如果交換ig都會見到

交換個時咪扮驚訝羅
到時仲可以扮多幾錢肉緊，證明係命中註定

咁咪唔好交換，又唔係必要
唔交換，成功率高好多

真係㗎但係點解

分分鐘佢兩個已經話咗俾對方知 咁咪仲尷尬

我試過名校仔一個差d date一個已經date左次唔肯加後者個ig

經驗之談咋，本身相係用黎俾對方first impression
之後係睇你談吐行為
唔俾多D相大家睇，想像空間大D
而呢個想像空間通常都會positive
btw玩左都一段長時間，而家del左拍緊拖了，上面識

唔好玩啦，人工身家只係其中一個考慮因素，你睇呢度啲巴打就知

咩叫有自己事業先
上面條條女都有正當職業架啦

［member]請解釋及加以說明[/member]

我嗰個差唔多5日無覆我 算係點？ 之前有一次隔左3日 以為無啦 點知又搵返我

皮爾修

Apps啲女Match 完，傾傾下就無再覆

好撚多騙子搵食

match 咗個做JP Morgan 但佢啲興趣太高尚
嚇親咗冇再傾落去

大佬油田鑽油台返工
仲唔係報紙啲騙案

我有期寫流氓

少有喎 竟然有人唔好後生女

後生女以我經驗 遲早都散 我情願搵啲細我三四年嘅就算 起碼我唔洗去諗而加興啲乜

其實男比女大3，4年係咪最好嘅比例?
試過同年 感覺唔係幾好

你係咪以為咁樣好風趣…

我個range 係大5-8

明明出過兩次街都幾sweet

其實係 我自己覺得四年最盡

代溝唔大咩

嘩 介唔介意講你係巴定絲?
硬係覺得大咁多 大家會唔會冇話題或者女比男食住

玩左一個幾禮拜，match左8個，但得3個真係傾到計，其餘5個都唔點講野或者好耐先reply

睇下會唔會傾到落去，因為我本身唔係係齋text既世界入面多野講既人

有d 咩興趣咁高尚呢？
研究北韓同美國係中南海嘅國際形勢？
定係做義工 ？
定係打下哥夫，潛下水， 滑個雪咁？

係咪好唔公平呢

算啦，依個app對男士已經好好
其他唔比月費女都唔比你揀

出街識啦，見到啱心水抄牌

唔係啦 女仔like咗你先嘅話都會睇到

其實果七日就係指標嚟嫁喇
同埋個人認為拎電話好過ig

Btw三四句都叫好傾咩

佢話佢返shift好多時佢覆我我訓左我覆佢佢又訓左咁，
好過之前果個一日一句既

呢個真

同個讀劍橋律師交換wts佢打golf 已經feel到層次好唔同

女仔唔係都會鐘意先啱？

基本上影車影自己有幾大隻果啲顯擺自己有幾勁嘅，一定pass

係ge 但覺得高攀唔起驚到時出黎佢唔識廣東話要全程用英文

其實係咪後生仔先會交換ig ?
我真係未試過，全部都係whatsapp

咩叫後生仔
我鍾意交換ig 起碼知多啲個人嘅真實一面

又要重新再黎過 之前成功識左個bf最後都散左

其實我就真係唔信用APP識左一個星期就拍拖可以拍得耐

有事業 有專業又驚高攀唔起
有錢靚仔又驚厄蝦條
肥矮柒毒窮又話肥矮柒毒窮
最理想應該係 有錢有事業有樣但唔show off ,興趣又要夠貼地，最好同自己差唔多 同時又要毒毒地無乜女埋身

講下過程啊？

有食就有食
咩少少

屌左少少閪
識著呢啲女真係喊三聲

佢唔靚仔仲有似毒撚feel當試下

ok u win
其實都係搵過app以外嘅平台

坦白講其實都好 總好過之後先知你有食煙
掉返轉講 可能係你其他優點彌補唔到好食煙呢個缺點

推乜尻 我唔信你冇食

體諒下老人家我直接拎人電話就算

我後生到係電話，出過一次先ig la

老餅表示唔識用

笑咗

想揾個同聲同氣

試過比ig fb人， 但我fb 無icon 十年無更新過但係有朋友嘅，ig 0 following 0 post
之後對方以為我係假ac ，就無再覆我， 所以而家都唔比ig fb

你地年紀幾大呀
個個都話自己老餅既

d人見你ig頹d就睇唔起人咁成日用ig黎判斷一個人所以唔再比

已經同佢傾左差唔多半年

咪係囉 呢度唔係child登咩

呢個我都理解嘅 畢竟呢個年頭個個都手持ig fb, 無玩social media 已經係異類

男人係咪唔多中意玩social media?只會睇人地個啲，唔會post 野？

我毒撚 2樣都唔會 . 等睇其他高汁巴打解答

係 以前都會睇 而加睇都唔睇
關我咩事又唔係同你有親

正常ah男人老狗成日用ig仲奇怪

同年先大

絲

golf level

我係傾到個WhatsApp 要碌廿幾下先到盡頭（一日）

正常都係瘋狂地傾

可能我識得女仔小 未聽聞過人話正常 身邊差唔多年紀嘅男仔朋友 唔update 都會follow 一坐車 ，食飯 就係到碌

Frd zone 左？

正常嫁喎，唔啱傾都唔會俾wtsapp你

高攀唔起

律師咁難識女咩？正常好多女approach

我都覺我會skip d 咩quiet shy果d

食左幾多條？每日多唔多like?

正常唔係想搵返個同自己level差唔多既人？

好似同大部分都唔啱傾

人揀你時你揀人既姐

唔多match
因為我未必會like 番人轉頭

係，但係唔想搵番個同行既人

Cmb幾多律師下，match過好幾個

男仔唔係每日有21條女㨂？都冇啱？

我見到係律師唔敢like, 唔同level

Same here，呢兩日skip左12個人
全部都好高攣唔起feel

係咁易都有幾個laywer ，
又有d靚 女級出黎，不如你地互match la

我當比個機會自己佢like得我我估佢應該唔介意我只係個學生掛傾兩句先囉

我都唔敢主動like佢地未like過人人

我都唔敢主動like

你覺得 會認真睇？
好多都睇樣like 左先算，男仔鳩like 無損失

咁同佢傾落佢知我係學生不過好彩佢識廣東話

我個filter set 得好窄，所以每日得好少人揀

怕被拒絕

其實係我俾佢

未玩過cmb但拍拖前有玩過tinder , 最怕啲男仔以為好型同醒咁一match就扔D Pick Up Lines 黎，打撚晒冷震囉

好冷淡唔識玩．．．

所以咪話睇樣like 左先，之後match左先仔細睇profile ,緊係知你係學生啦
同埋點會唔識廣東話啊？
我相信除左真係好細個過左外國 之後先返返黎香港做野 /讀大學 嘅人中文比較差外，就算做醫生 律師 平時講野都係講中文啦 大佬你唔好咁痴線啦

指定歲數 身高？ 個filter 無咩好set 架wo

我覺得樣貌身材比較獨特嘅女仔先會主動like 人
正常女仔點會憂無人溝

利申 試過比cat girl 級別 / 如花咁樣嘅like

佢主動問我係咪讀緊u個chat本來expired佢延長返咁佢真係好細過就過去high school 都係果邊讀d 真正abc平日其實好少講中文

有得食唔食罪大惡極

咁唔知啦，但基本上有好感都會覆得好密

點解？我上面有講

算la交換完wts其實唔算好啱傾應該冇咩機發展

即係局人wtsapp你，好狗
但呢啲情況通常都傾唔耐

仲傾緊，吹咩

我以前玩果陣開場白清一色
對個個都一樣 唔係果啲咩撩女金句果啲
但反而對方都好受落

之前識咗個冰島返嚟嘅女仔
廣東話同英文都唔好，好搞鬼

識咗幾多日？約咗未呀？
齋傾唔約，踏入第二個星期就過冷河嫁喇

話說我同一個女仔傾左4日就dating左，我地去左睇戲 同 食飯
跟住仲keep住傾

可能講冰島語

大佬你唔好咁痴線啦

佢係呀
出過街 傾計係中英夾雜嘅 ABC腔
幾搞笑 活潑 幾好樣

甘你講D咩

我係就咁打招呼「嗨」之類咁嘅嘢
但有啲變化，對方會覺得我幾搞笑

唔講啦，一陣俾人起底

Btw甘LLM

LLM?

甘你老母呀

最後有無收成正果？

第一日上連登

佢而家r緊野講都好少少我會試下

個ceo約我食飯佢好似大我十年唔知點好

食飯定食你

加油
講真，我相信每一個match 唔多唔少可以令一個人成長既

其實係

去唔去好？

睇得出你心郁郁想去

去囉，到時唔好飲酒，唔通佢夾硬黎咩
揀d 你可以aa 既餐廳，唔好好似要食佢一餐咁，到時睇下咩環境

我都打算試下反正佢做唔到d咩既不過未同過3字頭既仔date 怕溝通唔到變成interview 咁

到時可能人地揸架靚車，去飲杯野，係氣氛同環境下

咁佢講到佢咁唔想同d 佢覺得out of her league 既男仔date，咁我就assume 佢唔係d 咁既女仔黎既

加油

我有主動like 過男仔喔⋯⋯
但唔係你講果2類人

跟住點樣？ 有無下文

佢like 返我，約出黎後，佢冧我，但我冇同佢一齊

點解？同點解佢會吸引到你like佢？

原來無乜人會like啲男仔
我見順眼 正正常常就會like

唔like咪match唔到

同行，身形外貌都ok 就like下
出到黎感覺一般

要長久呀

你係女？

下佢講出黎話開房？

做咩姐你 你食完飯CEO7成同你講呢句

有冇咁變態第一次見就話開房我打左serious relationship

佢去咗旅行... weekend 約

打serious relationship 有用？

Long term relationship 都得

係呀

開左account 一個like都無

我覺得反而輕輕鬆鬆打個招呼仲好
邊個喺上面唔係吹水先
之後既話題延伸先係最重要

佢果陣最後幾日喺香港啦
同佢去行左陣街only
之後佢就返左冰島定芬蘭

乜野CEO要玩dating app咁濕濟呀?

我試過俾個猴擒大肥西喺架車到瘋狂非禮
我立即車左佢返屋企

利申: 俾人照騙，但我出到黎見到佢都照樣同佢去食糖水
呢個係我陰影...

係先好，唔好縮沙呀你
幾個月見得3-4次太少喇，捉得緊D啦

至少打果刻係咁諗

食複條

我通常第一次約對方出黎都唔會揸車，果次咁啱飯局完
我覺得係咁意執下個look，出黎casual D大家會舒服D
熟D先真係會揸車出黎(當然唔係咩名車，普通車仔)
熟左之後先有一個私人空間個感覺會好D
如果唔係大家咁陌生喺咁細既空間又無話題會好odd
btw做自己啦，做乜要無料扮四條

試過幾次用唔同方法去first date 但都係唔敢去做最真實既自己 驚有陣毒味走出黎

你借車就註定失敗啦
你相處耐左你都係會用返自己性格
俾你避得一次都避唔到第二次
咁辛苦做乜，反正大家都係搵對象，唔使驚
冷場時唔好怕搵D野講，記得要風趣幽默

巴打揸左部靚車ah?咁猴擒

見佢去港交所敲鑼我都唔明

真心普通私家車好撚癲
人生第一次俾肥婆強吻+非禮
我無理由好似周星馳咁打9佢嫁

我都覺之後點解䆁架車唔係自己

巴打為大家除害

咁就寧願唔好揸
兩個人周圍行下搭下車其實好舒服

專家Dickson都去敲鑼啦

真係好肥？相p到好瘦？

係呀，一開始就唔誠實真係大忌黎

我有講俾佢聽架

個律師都約我了佢大我6年左右應該會好d

如果腦魔有全身，佢就同腦魔一樣身形
影相就痴到好埋，影唔哂膊頭添
無從考究，D女人真係好撚蠱惑

當你22 大你六年28 如果係律師應該岩岩畢業

抵諗D 袋住先

加油
玩呢D app最緊要識保護自己
男女都係

收聲啦

要讀咁耐？唔係22左右已經完pcll 跟住實習2年左右就ok?

差唔多年紀食得住佢d

我有朋友差唔多年紀仲讀緊

笑死巴打一定好靚仔

佢打solicitor 咁應該係讀完讀咁多年好慘

佢外國大+讀書 唔知佢

幾生修來嘅福份呀青

一開波就自我介紹
好熱情，狂問你做咩，拎電話
咩都好熱情同進而好快都係美容雞/Sales雞

唔是啦屌我又矮又薯嫁
應承我
大家真係要好好保護自己

收聲啦你地完全無諗過我幾咁難受

佢情到濃時你用咩藉口車去返屋企?

感謝巴打lunch time提供歡樂

佢叫我車佢去個靜D既地方
跟住擾攘左一陣我就話好眼瞓一9車佢返屋企
途中佢喺架車到咦咦哦哦，話咩咁快返去乜乜柒柒
我心諗你以後唔好出黎害人啦

佢係咪想同你比試武功修維 想用泰山壓頂去征服你

今日節目時間去到呢到

師傅條腰OK?

唔好啦唉，傾第二D野啦大家

諗起張肥婆BAM圖

唉我出去食飯先，見一個肥婆就打一個
返到黎希望有新topic繼續傾

喂你認錯人好似

我係啱啱先識個零星期…

真心咩外國唔係成日落club

識返同科d女仔？

佢反而係好慢果啲 有時仲會覆單字
完全睇唔出佢係平時果啲美容雞

我搞錯左一日覆3-4次同幾個月見左3-4次
不過都係要快D約!
你等多陣，新鮮感就會淹沒你

唔鍾意，同行女仔好chur

咁可能佢職業係，但喺app都想識人呢
唔知嫁，自己執生

應該呢幾日就見

等你好消息

點chur好aggressive?

［member][/member]

速食文化丫嘛，一個唔得就下一個

你無解釋話有野做，下次再約咩？

有，但新鮮感無左就係無左㗎啦

新鮮感呢樣嘢你提咗幾次，我而家好驚驚

男打好靚仔？女仔主動約你2次正常唔會做主動

第一次約唔到大約知咩事第二次都係緊係下個

咁新鮮感呢樣野無得好講，但有心識人既話，對方又俾左解釋，都應該俾多次機會呀

強吻咁嚴重

正想講呢樣，女仔好少主動約，仲約兩次

我提左一次姐，其他係其他巴打提既
講真，用app 定真人都好講新鮮感，有d 嘢拖耐左就無左

我唔會覺得自己係靚仔囉

當個app 咁多人，佢又忙，就無然後ga la

真心笑到傻

其實真係好多人咩… 保險果啲唔會加啦

同係另外一個App識嘅女仔一齊左
我覺得其實無論咩App都係講彩數
可能自己係CMB欠運

可能係我個age group 出出地事

我Set緊24-26

係咁嫁啦，何況大家都唔會淨係同一個傾
可能會重點投資一個既，但好現實

咁sales都係人黎既，佢無sell你咪傾下計先囉

唉唔好又quote返啦
睇完咪由佢囉 好慘嫁

我大過你一截

你搵叔叔點同

泰山巴打

玩左幾個月
仲未遇到一個啱嘅人
傾最多兩個星期就無咩好講

以為呢個app會少啲美容雞
點知即刻match到個

話自己做MARKETING 主動SAY HI 傾兩句就話拎WHATSAPP 主動SEND D偽生活相出黎話自己做緊咩果啲都9成係

約出黎咪有話題傾去邊玩

懷疑自己係美容雞磁石
我個樣係咪好呃啲

咩泰山呀

中喎 巴打 識野

發覺自己好似唔係好識同陌生人傾計咁唉．．．．

做乜嘢兩星期都唔約

吓我都係主動拎WhatsApp 同會send 生活相
不過我唔係做marketing

仲有會錄音 都係

呢度咪有成班陌生人咯 ，當上緊連登得

屌我做齊

巴定絲？
你咁樣好易令人有戒心

我喺CMB識咗個男人，所有條件都好好，絕對係大部分女人眼中荀盤，一開始我唔知佢做保險，工作佢CMB寫planner，organiser，傾咗一排先知，但因為覺得幾好傾，所以我都俾機會大家，結果見咗兩次面佢就話想同我一齊，咁就一齊咗，一開始好開心，佢好聰明醒目，相處好夾，但慢慢覺得佢好多大話，又話自己有好多份工，而且好多隱瞞，好多嘢唔想我知，大時大節完全冇得見面，拍咗三個月突然叫我一齊夾份退休金，我拒絕咗，話無錢，之後佢對我好冷淡，無乜嘢同我講，開始send D 咸片叫我同佢上床，我覺得佢騙唔到財就想騙色，身邊朋友知道都叫我走，佢一定係騙子，結果我忍痛分手。
件事對我影響好大，我覺得我怕咗男人，成日唔開心，要食抗抑鬱藥，依家就算有好條件嘅男人追我，我都覺得係騙局，因為我好愛好愛佢，我以為係真命天子，但原來係騙子，希望愈大，失望愈大，我已經對愛情無哂期望

有個女仔講左三句就話好少上黎不如交換whatsapp傾，
我無覆到

如果當上連登咁玩會嚇走人
不過不失為一個好心態

呢d 9成伏， cmb 同whatsapp 都有通知 關少上唔少上咩事

but she is my type

壓頂絲打

嘩！個男人仆街嚟！
祝你快啲好返 遇到個超級錫你既另一半啊

唉 唔識珍惜咪呢d
唔識珍惜偏偏先會遇到好女仔

睇到呢到就知中伏，玩apps 帶眼識人
男女都係

我而家最好傾果個，我hi 咗句佢就Send 咗一大段嘢過嚟
之後我覺得似乎幾啱顩就一嘢留咗WhatsApp俾佢喇

因為成日唔識響

美男團

好慘佢有咩特徴

星期日準備date兩個

你好似date過好多人
有冇10個

2king1queen

你邊到睇返黎目前2個咋我都唔想不停date唔同既人好攰又要諗點打扮

幾年前好鍾意用CMB識女仔
亦都date過好多個, even有d仲有後續
但同我女友分手之後, 而家玩玩返會唔想傾咁多
覺得好哂精神, 而且同時同太多個傾根本唔知邊個先係好女仔

你做咩啫一個飲野一個食飯咋

Instant date la我都唔多想傾

2個同時約啦屌 睇兩個爭崩頭

玩野咩Ching個律師其實有d被動唔算多野傾不過唔知點解佢返工都可以成日秒回wts 我隔1-3個鐘先回

咩美男團

OK 約咗聽晚收工見

希望你成功

新聞

其實佢地知道我黎緊會唔係hk兩個月都仲約係咪認真

大陸仔都叫美男果篇…

見你都努力左好耐下
我就不嬲無人問津既

Btw去邊

無努力lamatch 好多都冇回覺得自己好衰歐洲

玩得開心d
過兩日生日 諗緊好唔好自己去op 反正冇人陪

隔住個mon都feel到你傷心欲絕提早祝你生日快樂去lo

諗起一個去又好sad
係屋企訓左佢算
多謝祝福

快d date下match到既人la

笑死

你可以search下，36歲，178cm，寫自己openminded，be serious，讀CityU，有外國MBA，之後我問先知原來係香港D遙距合辦課程，唔係真係去外國讀書。
D相，依家諗返，先feel到全部係有心設計，同動物玩，影自己搭business class，做gym，品酒，有架唔知咩牌嘅車，但架車原來係佢AIA保險上司嘅，唔係佢嘅，老實講，睇個profile佢一定有唔少女like。
工作寫planner，organiser，識落就話自己喺CityU同PolyU做hotel management 嘅guest lecturer ，咩大學講師，又話喺幾間酒店做hotel management consultant，再問就話因航航空膳食都有份part time，又幫人做event後台同婚禮司儀，總之就有N份工，好忙，呢D工我全部都冇法證明真假，只有一份肯定，就係AIA保險佬

當時喺CMB係佢like我先，我原本零興趣，因為職業寫planner organiser 古古怪怪，但當時比較得閒，就match下傾下law，但喺CMB幾日先回一兩句，大家都好冷淡，之後佢話想add Whatsapp，我俾我number佢，佢add咗，之後whatsapp先多D嘢講，傾咗一星期見第一次面，都feel到互有好感，再傾多一星期見第二次面，佢就話想一齊

我多數見到cityu 就飛因為大多city 男都唔掂根據經驗唔係健身厹就係蝦條厹公

喂屌佢咩 見到個ex手痕撳左落去 岩岩match 9左

巴打識玩

佢個所謂city degree，係top up 定唔知點讀

識條尻 後悔緊 利申同佢唔係apps識

我有同佢講我冇安全感，我覺得大家要俾多D時間心機俾對方先可以好好繼續，佢唔care，淨係話好忙，但好愛我，希望我體諒，話我要安全感，可以搵IT毒男，可以搵無業遊民，咁一定大把時間陪我
兩個幾月，我仲未好返，我斬纜前好想幫佢搵藉口，話俾自己聽佢冇呃我，但我真係好辛苦，到依家仲有眼淚，只怪我投入太多感情，依家我對任何人已經冇信心

係app復合

但我唔想理佢住 想冷靜下先

好慘

咀有緣

我見到佢張相果陣其實諗左陣會唔會係俾人偷左相
如果係俾人偷左相咁我要話佢知
但睇返哂七張有5張係我影嘅
岩岩佢同我講how are you 我唔敢應 唔知點應

我好快就認定佢係真命天子，因為我覺得同佢好夾，大家見面時好開心，佢好知道我諗乜，大家都好有默契，但係依家諗返起，如果當日大家一齊嘅相處由始至終都係一個騙局，一開始就是想騙財，想我簽保單，咁嗰D默契，大家開心嘅相處又係乜嘢？叫我以後點再信人？
我唔明白，佢唔係無錢，佢話佢有兩層樓，有一層我確定係真，我同佢一齊，大家根本唔會有錢銀困難點解要呃我？

知你諗乜即係老手…

係，我明
但我指嘅知我諗乜，係D無得估，個人喜好，說話上嘅默契

冇人

如果whatsapp都無野好傾
睇得出唔係好夾
約出黎都好似無咩意思喎

你係咪影射緊我

今日俾人壓左未

絲打我唔知你玩左幾耐同幾歲啦
但玩app識人，一開頭就一定係睇包裝
因為一開始根本就無任何根據知道對方係咩人
所以你地女仔要識得保護自己多D
你錯就錯在見2次就同佢一齊。
玩app識人真係要用時間去過濾佢地
你先搵到咩係真心可以留低既。
就係咁現實，再唔係就真係返返去現實搵

最緊要自己舒服係咁意執下就得啦

我而家好幸福無人壓我呀

我知見兩次就一齊太快，但因為一齊個感覺好close好熟好夾，所以我應承。另外，其實因為太快就一齊，所以我一直對佢都有介心，佢都有同我講，話我疑心同防避好大

咁咪就係囉，你意識都話俾你自己聽太快
當上左一課啦

都係果句 大家都要保護自己

果啲你想上床only就去馬啦

重點所有條件都好好
有無諗過咁好條件會輪到你

之前就講過呢個問題識男/女都好都諗下人地優秀條件係咪真係排到你

咁我覺得優秀，又唔代表其他人覺得優秀姐
我屋企人直頭覺得佢唔ok，話年紀大，樣老，又冇正職，全部炒散，得個吹字
另外，你又唔識我，又點知襯唔襯得起？

好心提你帶眼識人姐 有D野唔係話你自己鐘意不計後果既

其實睇落我唔覺得佢條件好planner好勁咩加上cmb大把外國u外國名校如果再比我知佢原來係保險狗更加不了

我覺得佢呢種人襯唔起任何一個正常女仔

你點同你玩到CEO級

我見cmb d女好多都好靚咁d仔大把野揀

你揀人時人揀你呀 阿妹

我明白，我講完我個心都舒服咗

Plan乜ner丫，AIA卡片係financial planner，財務顧問，即係保險佬law

你又知？ 開過男ac 玩？

過左去就算啦 經一事 蔡一智啊

我用女ac都睇到可以較識女仔

多謝大家
希望唔會再有女仔俾佢呃
亦希望佢以後會好好珍惜對佢好嘅人
同佢一齊四個月，總共見咗13次面，佢話佢老豆死咗，老母廿年前跟佬走，自己血壓高，又大鼻鼾，工作好忙，我知道佢需要人照顧，自問有好好細心對佢，起居飲食，我能夠做到，我都盡力做好，可惜原來一切都係一個局，我朋友講得啱，佢唔配有我

當舊朋友吹下水囉

分分鐘呢啲可能都係老作
休息一排再出發啦

唔關一兩次事
運氣問題大D
app本來就係速食

但佢問我係咪仲單身緊

鍾意答咪答，唔鍾意咪轉話題

咁都係因為來得快去得快先姐。
但係識到果個人，係咪要發展都係你自主嫁姐
如果要發展真係要過濾下先
除非真係為左"食"啦

成年都match唔到一個可以長傾

下次應該擺啲警訊片係post頭
提醒大家唔好咁影易信人

將D男女騙子資料擺post頭，等巴絲小心D？

被食呢

我真係犯賤，個心仲諗住佢，如果佢搵我解釋，我一定會返轉頭
我冇直接同佢講分手，我冇理佢幾日，佢就block咗我

唔係blame the victime，但係你完全信哂一個見左幾次既人都要付番d 責任

咁我一直都都佢有戒心，最後全身而退，冇失身失金，已經好好彩，只係我對陌生人更加有防避，而且怕咗男人

醒啦
佢從來無夠過你

醒啦醒啦

愛，我打錯字

我仲係好愛佢，我唔明點解要block我

你愛佢佢唔愛你 明未
你當佢做援交男啦好嘛

其實好多野你自己都明，自己都識講
你以為佢鍾意你咋嘛
好明顯佢就係保險狗呃人啦
呃唔到你咪block你囉
唔通同你交友咩
保險狗同sales交友app不嬲大把
你唔好彩，幾個月先發現
佢唔係鍾意你架，係有目的咁接近你
有一樣野你好彩就係冇失身同錢
放開啲，唔好咁執著於佢

我依家對任何男人都冇信心
完全唔敢再識人，怕投放感情之後又被人呃，我已經受唔起打擊
而且，一有男人對我好，我就諗起佢

得罪講句，係你on9

愛果然會令人盲目

留個名 岩岩download 左

玩咗年幾都媾唔到仔
應該話識都識唔到

係呀
明明聽住身邊好多成功例子

有冇高手識得分邊啲係照騙
通常相都一定靚過真人架啦 出到黎唔係完全兩個樣既都冇乜野
我覺得冇全身照 得大頭照仲要左遮右遮通既常都伏伏地

多唔多sales個d

好似傾得好表面

佢咁玩你你仲愛佢

懷疑絲打話識唔到人係假
點解我識唔到絲打

求救學
點識人

聽日date

我約完返嚟喇

對方有機嗎？

包膠？

絲打你係識唔到定唔想去識人乍

有呀有呀

幾gentleman 呀無咩唔好？

有冇中年危機

冇

見到影車即係唔like 好似突登sell 咁

張車相係佢add咗我Whatsapp，見第一次面前send俾我
依家我見佢個profile就有嗰張車相

咁多人呃人 呢d反而多女
我呢d聽乞米

你可以試下寫到個bios天花龍鳳 然後扮到自己好優秀
咁就多女架啦

呃人不了

食完就棄。。。驚乜
你估過人世咩

啲男人都好撚蠱惑嫁
記得好好保護自己

睇定啲先 唔好一出嚟就打分數

我乜都無寫仲好矮

咁我未有咁衝動

但係

你有得俾人壓
我冇

U win

Date完返黎

感覺如何

我都想date

自己都有玩呢個CMB app
冇擺好多靚相包裝自己
學歷普通
玩咗九個月都冇乜match
Match咗好快都冇雨文
睇咗你幾段講嘅嘢
我同你素未謀面
希望你喺走出呢個陰霾
呢條友大話冚大話絕對信唔過
你朋友講得啱 佢唔配有你

笑死我，咁多痴線

佢咁樣其實好明顯

真係唔好咁投入
Match 左一個男仔交換左wtsapp,
本身唔係傾到好密都諗住冇乜機會
點知隔左成個月我新裝左tg,
跟住佢係tg 度同我返講野,
於是日日都有keep 住傾仲傾得好開心,
但係呢幾日又開始唔講野...
佢話自己好忙又去左外國做野,
今日我主動tg 佢都係冇reply,
直到岩岩我醒起有佢wtsapp,
睇返原來佢係wtsapp不停online緊
覺得自己真係蠢

咁早返 都.....

you are not alone, 呢個到好多人都試過

唔啱feel同佢一齊應該幾有壓力

聽日仲有一個打算唔去了

點解咁講？

試過識咗個女仔，唔算好靚女，忽冷忽熱好識捉摸人心理會做到好gfable嘅感覺，有約出黎食過幾次飯
傾咗個幾月，有日佢話唔再傾喇
因為自己瞞住個冷戰緊嘅男朋友玩app又約啲男仔出黎，佢男朋友搵返佢想繼續一齊返又同時知佢玩app又約過出黎... 佢同佢男朋友之前都各自出過軌
唔知佢宜家點了比佢咁玩完，好傷心💔

佢圈子d人太勁我地唔算好啱傾我都唔知但我知道做唔到情侶

他只是個孩子

Player

題外話如果一個男仔ig remove你 follow 佢又unfollow 你，佢之前贊好你既post 收返個like,係jm9?如果佢覺得你story煩直接unfollow咪可以搞咁多野係咩意思
利申：同個男仔曖昧過

對你反感

過左2個月都冇再聯絡冇la la咁做未見過佢反感unfollow 咪得囉洗唔洗做咁多野

一般我會教靜音，因為ig都係識嘅人。
會唔會unfollow會收返d like呀

唔會因為我剛剛用另一ac試過佢仲要係個幾懶既人做埋d咁既野咩心態好核突
其實佢係咪想大家係對方世界徹底消失？我都未unfollow 佢反正我唔care

你唔care 都唔會上黎問

其實你心底都有少少care ge

好有求知慾會唔會你地有共同朋友？試過加人跟住unfollow，因成日出po太煩

別要告訴我真相

同我出

因為我地最後冇出到黎我冇unfollow 佢既原因係唔care即使見到佢story我都冇感覺有d唔明一個男人咁做係點解

冇common fd我n年先出post story呢排都少之前我所有story佢都有睇

收返like我就唔明

Dllm 啲人都唔覆點玩落去 痴撚線

我都唔明洗唔洗ah

可能佢match到你啲fd，唔想俾你個fd知佢識你，咪將所有痕跡消除囉

福爾摩斯

其實我已經冇心機係cmb 好耐,
不過佢咁岩搵返我咁我又覆啦...
所以一直我都淨係同緊佢一個人講野
已經醒唔起原來其他人仲有十九萬個水泡

你讀咩科架？ 人地太勁你又唔岩傾，貼地d 你又話唔鐘意

唔好問

一定唔係冇顯示有common fd我反而date過佢d fddate前唔知

我乞食文科應該主要係唔啱傾冇火花佢虛報身高

剛剛推左聽日個date好很攰

唔會佢一定未出死毒撚黎同佢曖昧時成日叫人sd自拍比佢好毒

屌 咁你又同人曖昧
跟住又話人毒
btw 叫 人sd 自拍又真係幾毒

曖昧緊想睇下你個樣都好正常姐

Ig咪有我地ig傾

咁想要人D人地睇唔到得佢睇到既相 可能有成功感D

同人曖昧緊互SEND相唔係好正常既事咩

You are死拎撚

佢冇sd佢自己可能佢都知自己個樣冇可能成為賣點

我認我係 所以玩咁耐都得幾個MATCH

你講到佢一文不值 又同人曖昧

佢個樣唔掂姐但其他條件ok不過後尾都知佢性格都唔掂

好港

佢flirt 我先我最多話miss u 都唔係好曖昧啫一開始唔知佢真毒follow左佢2個月就發現佢真係成日唔出街唔去玩果d不過我都唔介意毒因為佢世界得我一個

屌點解玩一星期，前前後後match咗10個，個個都唔應機

即係佢溝到條女，怕條女介意

佢一定冇溝到女佢一向成日贊女我仲要private 鬼知

屌，又蝦尻d毒撚易上心比假希望人

佢蝦尻我約我好多次我話肯佢放我飛機

咁都唔block

正常現象

佢提早講去唔到，block佢好似好小氣咪fade out算

請勿欺負毒撚，謝謝

幾時

Every time

無人覆毒撚

希望唔好match到你

佢欺負我喎佢放我飛機

好似好多女仔都好高質咁

可能你早就match左俾佢嫌棄完

咁都好 如果唔係識落先知咁樣性格真係頭都痛

頭爆

同實際差好多？
可能佢唔填嗰個數，你又嫌人矮約都唔約

佢不負責任放我飛機、小氣到ig 搞d 咁既野都係我性格問題？果然係連登唔可以話男人唔啱

5cm

你有無篤爆人
不過呢啲有機會係你睇錯
好奇問下，佢係填幾多？

你唔係一單啦夾埋其他應該公主癌初期

幾時我約過三個咋第一個變態第二係癡線第三個正常但唔啱傾

緊係冇比d尊重170

係轉咗玩法定冇人like我
suggested 變咗做我like人
discover先係like咗我嘅人

想知第一個同第二個點

唔係不嬲都係咁咩

其實就咁嘅 當然唔係話呢個正常
但睇你講嘅嘢 都覺得你好多嘢都認為男仔要點點點
而又唔太覺你點對返人好個種 當然唔等於你冇做嘅
但唔係太感覺到嚕

165原來是個boy

想問好耐
cmb 碌親D女 10個有9個都 model 級咁靚
咁靚女做乜要玩交友 app

之前suggested係人地已經like咗我
我like翻就係match
宜家係cmb suggest啲人俾我like
我like咗人地都要like翻先係match
但呢排suggested啲人好高質
個個ibank goldman完全唔敢like
利申絲

誠實填又死，作大又死

呢個時候寧願填真

填真起碼心中有數，出到黎見知你呃人仲衰

我個match 都唔高但我都中幾鍾意佢

咁佢冇我好我點對返佢好同埋第一次出黎可以點對佢好送花比佢咩aa 佢地唔肯la不嬲溝女都係男仔主動對女仔好先我主動對佢好先咪我溝佢

所以唔關事，我覺得最緊要唔好呃
btw, 點睇對方用假名？我問過對方，佢話啲人成日叫錯佢個名，所以用另一個名（雖然讀音有啲似，但總係覺得怪怪地咁）

Discover係like左自己既人咩
剩係每日揀完suggested就完左
完全無睇過要比豆先like果頁
定係男同女acc玩法唔同

喺上面個名唔同無問題，但要同我講佢叫咩（真名）

想知x2

美容雞嚟？

佢自我介紹個陣用返上面個名，但係我save whatsapp個時見佢whatsapp 自己打個名係另一個，我問佢先咁解釋，咁會覺得點？

你地會唔會問人幾時生日？
點解我一問D人就好似好驚訝咁

我會問下咁我應該叫你做咩好D呀？咁
睇佢點講
我個MATCH 俾咗四個名我揀

分享下心得

無問過，唯一一個add 左fb咁先知佢生日，但同佢講生日快好佢好驚訝咁

下。。。玩咩，咁佢似唔似會呃人個啲？

哦
一個英文名
一個中文名
一個英文名英文串法
一個花名

咁啫

我會問女仔，但有d都覺得驚訝

我都唔明

我會暗地裡夾下星座

哦，我個match 係兩個唔既英文名，所以覺得佢奇怪

我都係見過一個咋
唔啱傾根本唔使見

但佢立亂幫我改花名

有冇咁多美容G ...

10 分滿分靚到至少有 8+ 分
日日 90% 女都係咁
好多時成日掃晒 1 個都 like 唔落手

會唔會係美圖獸

係架
見一次先
覺得有興趣可以發展既話可以再約多幾次

我見discover like 我有d都勁靚

我明明柒頭一個

你試下開埋match 男就知........

我自己都係幾個名 中學一個 ，朋友一個，返工一個，本名又一個，whatsapp 就本名 英文字頭

我之前又係約過一個大約164-165， 虛報170，我著左高跟鞋同佢一樣高

純粹問下
如果佢一開始報 164 你會唔會 match 佢?

我會

match 過165，純粹唔啱傾先無繼續

成日都係互like完無人開chat

180毒撚俾人嫌

其實唔啱傾真係幾好條件都冇用

毒撚唔識開話題

不如你去開個女人acc 睇下人地會講咩

同問
利申:cmb新手

其實來來去去其實咪又係果d 唔好太odd 對方又有興趣 自然就ok

可能真係樣既問題 講一兩句就無回應

識到個都ok好傾，後尾約出嚟食飯
見面之後都有keep住whatsapp講幾句..
但已經冇未出嚟見之前咁多嘢講..
因為後尾覺得見面之後氣氛太尷尬同唔知對方點諗我..就冇咩點覆
但我冇覆佢佢都冇再搵我luu...
好唔好問清楚對方仲想唔想同我keep contact..

利申我係絲打

唔會

我果個都係，未出之前好多whatsapp,
依家一日得幾句，真係唔想再傾落去
仲要感覺佢已經fd zone 左我
第一次約都係我主動提出，佢傾左1個月都唔約
感覺就係搵人涉時間

如果有好感我一定會問

same here 但我係巴 明明出黎見面都ok 但之後就少左whatsapp 好煩惱

你唔覆人即係叫人醒水自動收檔啫
重點會再搵你 ?

唔會搵你啦 你唔覆知咩事啦

就好似之前位 遲到巴咁 出到黎中左伏 都照做埋場戲佢
其實出完黎少左whatsapp 都知咩事啦
有d 野唔使講出口嘅

越拖得耐越難問

咁唯有靜靜雞收皮

想知點伏法

又講

唔夠膽問個人...可能真係要靜靜雞收皮
玩cmb真係好累..唉

無野了 係咪比肥婆抽水個個
其實啲人將啲相P到唔似自己又有咩意思
出黎比伏人踩 浪費大家時間

我都1516問唔問好 但其實大家都知咩事 問左只會令佢更反感 我都唔知

我妝都冇化就....
是唔是太勇

你講緊你張相冇化妝 定係約人出街冇化妝

我未match 過咁高既人，不過傾唔到既話條件幾好都無用

張相

我第一次見人都無化妝，仲要係街坊裝咁去見，不過個次啱啱開始玩，咩都唔知，就求其去見

最後點？

其實佢都有再搵我，不過我無野同佢傾，係我拜拜左佢

啱唔啱傾真係好重要

係呀，無話題真係好難搞，仲要無common friend 幫下手，下下都要自己解決問題，邊得黎咁多野講

傾到但俾人嫌毒

點毒法？

如果你把口係撬極都係答得幾個字，好難幫你㗎喎

唔係 係出到去我有陣毒味

油頭垢面？定衣著打扮毒啊

搵個fd 幫你執下

其實我試過著毒少少
結果俾人嫌
到我著普通束腳褲 加件T shirt 又俾人話成個老粗咁

唔通下下著西褲裇衫咩
好熱呀大佬

西褲裇衫好似仲驚

我覺得係會嚇親人架

我鍾意

除非係約放工後啦

女仔對西裝一定有幻想
不過咁我都知自己事,
可以著得又靚又型既都應該唔輪到我

造嘅西裝就會好睇...

其實都係樣既問題....
試下執下個髮型

話自己毒但又約到人出去 死偽毒

髮型男人越老只會越梳越短有時返工想連頭都唔set

造嘅揮手 我連鞋都係訂造

但都唔好董建華咁。

咁又唔會 最激果次剪陸軍裝 但啲朋友又覺得我著老西梳陸軍裝好睇 但剪過一次就算 唔會再剪

董建華咪陸軍裝囉…

冇佢果種咁樣衰

食糖水…點解唔晚飯飲嘢直落

好多人外協得好勁

玩左一排 斷斷續續咁玩
成功識到個女仔 交換左ig..
第1次出黎食左飯睇左戲食埋糖水
第2次出黎食飯加糖水都係
過幾日約左睇戲
但我見女方成日post埋 d 好sad既情歌起ig..
想關心下佢問下佢 佢都好快耍走左我 唔太想答 唔知係咪想比個ex/其他追求者睇
都keep住wtsapp...但係都唔係傾到好深入

起到玩心理遊戲咁好似

利申a4 , 散左1年到

我唔太睇外在，乾淨企理就OK
但要有腦

我都係啦，最緊要心地好，可惜我唔睇仲有大把人睇果下慘

佢唔係睇過你相覺得ok先約？

我個cmb係咪有bug
用左3-4個月都match唔到人

係咪巴絲比d意見我

因為我好夜先放工...

唔想拍拖剩係想識朋友係咪好難
而家一個異性朋友都冇
未用過一陣試下

你有時間，人地無時間
玩得大部份都想出pool

你試下打只想搵fd係介紹到睇下有冇人match

對面係靚仔定普通男仔啊

港女騎牛搵馬

佢冇係bio 寫識朋友only

咁你張相同真人差得遠唔遠先

呢d曬鳩人時間

我係咪download錯咗單機版CMB

cmb改左之後真係match少左人

係咪太少人課金來迫你地

照騙姐

Me too
無人like

佢搵你攝時間啦擺明

其實改左啲咩？

咁你可以引佢主動既姐
姐係借啲易同佢講有咩戲想睇 有咩想食個啲

呢隻apps都幾煩.
無相又要我upload相,up左張無樣,跟住又彈提示,要張有樣既.
想刪apps算.都唔係好識影個D chok哂樣既相.會想嘔.

我好似多左 每個星期四五個 利伸毒撚樣

痴撚線真後match足10個全部都唔應機係咪我啲開場太on9

其實一張正面相都要既，無樣既唔會揀

巴打一定好靚仔

我一個都Match唔到

用左個app 一排，我profile 寫到明只想真心交友，天真過天真嬌，因為工作圈子全男班，純粹想擴闊圈子睇下同異性係點交談

而我真係match 到啲女仔，又傾到，亦表明純fd, WhatsApp 都傾埋，但突然幾日就已讀不回

有啲女係明明你add 我，say 句hi 又不回又係咩玩法

已讀不回 好正常 睇開d

第一句通常講咩？

明明match 左，回應都咁低嘅

其實男人係Discover同Suggested個到睇唔睇到d女like左你

睇到

點睇到人地like

根本陰謀黎嘅全部都係npc bot!呃9我啲死毒撚

首先要真係有人like

點解一定要人地主動對你好呢？
我唯一諗到嘅就你覺得呢段關係入面你地位高過對方囉
同埋對對方好唔一定要物質上 你有冇試過對朋友好？
你對佢地好係咪一定送禮？
咁當然你話你咁靚女一定係等人媾嘅我冇說話好講
但見你嘅留言又覺得你好想出pool咁覺得好矛盾

咁點知知

永遠不會知道...

好似係suggested 度你會見到佢like咗你

朋友同見到未見過既人點同你不斷關心一個見到未見過又唔知啱唔啱既人，人地都嫌你煩la出完一次我覺得佢地唔啱我，咪next so far見過果d都有搵返我，我對佢地會有幾差
講真，而家d女仔即使想出pool大部分都等人溝架la個男仔冇主動唔通自己狂主動對佢好咩一黎唔矝持，二黎太易得到既野冇人會珍惜，唔好彩遇上player fuckboy一定比佢地玩殘

Discovery 都會睇到

會嫁咩 like咗自己會點

會見到下面寫
She liked you! (好似係

係唔係男仔like左後女仔like返就會顯示？

真係未見過

She只是個孩子

溝緊條女 但feel到冇乜機

唉，我reject人地同時，人地第2個都會reject我

呢下我就體會到比人reject 既心情

莫道你在選擇人

見到未見過又唔確定有冇feel、啱唔啱傾個女仔就要主動對人好？我話男仔點點點都係主要講緊佢地談吐、啱傾與否，同對人好有咩關係我對佢好我地突然就會啱傾左？我對佢好佢就唔會講野咁性騷擾？加上我冇要求佢地主動對我好

哈哈 可能係我表達得唔好
其實朋友個例子只係想講對人好唔一定要物質上
(回應返你送花嘅例子)
同埋男女都唔需要不斷嘅關心 咁樣係做多咗
凡事適當即可(每人嘅需求都唔同 不能一慨而論)
至於覺得你多要求又唔做吓主動只係對你網上言論嘅感覺
唔等於你真實係咁
如果覺得我講得唔啱嘅真係唔好意思
至於即使想出pool都唔主動我就不太認同
唔係話咁樣就出唔到pool 而係咁樣一定會少咗機會
同埋而家多咗好多怕醜男 而當中可能會有適合你嘅對象
可能因為雙方都唔行第一步而冇咗結果
太易得到而唔珍惜我都認同(男女都係)
所以我覺得個方向都係適當地釋出好感就可以了
至於男仔有player 女仔都有收兵
所以根本唔關事(機率問題)

我好似係呢個

我睇唔到佢like咗我，但我一心心，隔5分鐘到就match左，有幾個都係

hi...

真鍾意嘅話我都唔介意做溝人果個

可惜冇遇到真鍾意遇到我都會考慮下

我match個d係咪ai黎

我有…
但我覺得對方都似有，試探下先…

我主動的話都只係打個hi

Hi 算喇

一黎佢未必會應你
二黎你諗撚完個開場白，又唔應你，咪曬氣

hi, nice to meet you. 再問下野都唔應嘅點解

今日開全部金融狗

我喺第二隻就試過因為人地打大段嘢嚟先同佢講嘢。
不過呢邊玩法唔同

最後都加番張有樣相,有樣D相影得超hea.
睇人地個D,張張都model.我就係超級大薯仔.

相最好一定係 旅行相 寵物相

有身材/車既 就show出黎擺最後 同埋頂盡一張好

玩左幾個月，遇到幾高質嗰啲會覺得自己膠攀唔起人，慢慢地就會唔想傾，點樣可以改變呢種諗法？

你會問人點解唔應架，佢唔應我就算架啦

我問過幾個女仔fd, 個個都話一見車就飛，一定唔like

如果淨係hi, 你profile 打多d 內容，擺多d生活照，對方易d揾話題同你傾

我主動hi其實都過左兩三日，其實個啲都應該係唔會應個啲黎

竟然係咁.
不過有車都覺得係保險佬或者差唔多呢行.

有個大肚腩算唔算有身材.
睇左好多,真係無話有like既意欲,覺得同佢地好遙遠.

所以擺最後算喇 最緊要唔好擺第一張

睇你想唔想show off 姐

咁就問你自己同問下女仔。呢d睇人。女仔/你沙灘見人大肚腩，會望多一眼，定人地肌肉firm 會望多一眼 。

睇條友咩心態,真心show off肌肉反而唔會望.
明明好好身材但收埋就會心諗:都有D料到.

係有呃人feel

所以咪叫你擺最後 同埋頂盡一張好

好奇問下 你拍過拖未？？

未，禾是公主要等王子

已經發現有幾位巴對佢有d意見

Show身材大忌黎
識過唔止一個女仔咁講

咁要貼埋地契差餉單

我都會飛，心諗做乜鳩，你有車我都有

果啲係搵ons

擺最後 同頂盡一張姐

唔係一黎叫你黎show

其實我覺得大隻仔會要求我同佢做好多運動類嘅玩意
所以都係會飛

係fuckboy 就係fuckboy 架喇

呢d就真係唔洗

本身玩左成個月都無match，有日心血來潮放左張喺扒房鋸扒既相（就咁影塊扒），即刻有幾個match

女女鐘意鋸扒？

咁傾成點

你又唔好咁 可能人地真係靚女黎 有要求都好正常姐 係咪先？

交友app都要課金sosad

所以咪..

同埋見到個個都好sporty, adventurous 果啲, 覺得好假, 同埋宅宅女仔見到都覺得好累

好多喺外國回流果啲

冇寫，本地薑，冇人要，正常人

點解咁講
雖然我都係咁同自己講

我呀yo

傾個計都咁婆媽

毒絲唔敢match

好多玩apps 既都係識下人分下心 用黎等自己冇咁中意ex / 第二個人
同你出街唔代表啲咩。 總之唔好太認真住啦

但係我明
我寧願你好決絕咁同我講唔岩傾,
而唔好唔覆...

咁又係 但依加真係好難唔太上心呀

衰d講句，雞夠靚啦，人地仲大波

會狂操你

其實睇番之前d post應該會知
個問題所在係依位絲打仲好耿耿於懷第一個match放佢飛機無疾而終
結果一直都冇move on到

為咗一棵樹放棄成個森林? 定係陰影面積太大?

唔好話一唔一棵樹先 本身佢眼角都高

遇到個打5p字 即刻唔想覆

其實未必，佢講得出放佢飛機嗰個係毒L
我諗如果眼角太高都唔會睇得上毒L

其實依種情況我都試過
喺你遇上一個你好鍾意嘅同時又看似有機會，但又突然之間希望幻滅嗰下，你真係唔會再有心情去move on
而當你啱啱再開始搵嗰陣你總會係咁有種抗拒，覺得之後黎嘅人都不如之前嗰個，同時係咁感慨之前嗰個已成歷史

一直都係嗰句，玩app真係不能太上心
一日未end game都唔好諗得太遠住
拎得起，都要放得低

巴打 心水清

傾就幾好傾，但自己好似無乜feel

我都遇過

不要

之前好上心 搞到自己sad左一排 唉

拍過

你係其中一個對我有意見做咩大家價值觀唔同又唔識對方有咩好嗌

有個影佢間屋我本來唔為意但佢再強調已買樓識落真係變態

大家交換contact係咪主要係電話
問人攞fb ig係咪唔太好

你又知我唔係大波講到識我咁靚同唔靚拍拖唔可以有要求咩靚女做雞又關咩事所以如果樣衰過雞既女人擇偶條件就要比雞差？

係我自己唔知點解可能佢真係咁多個中感覺最接近不過一切都係整定

佢係第一個長傾所以到有d陰影不過我有同唔同人date但無feel姐

我都諗住show下身材,有個大肚腩
係云云大隻仔之間突然見到個咁騎呢
同係螢火蟲堆中既一點漆黑咁突出一樣

佢真心以為有樓就一定有女

唔算我眼角高會揀個學生？仲要毒撚？同佢傾果排大把好條件過佢我都冇理係感覺問題仲有邊個眼角會低？正常揀個比自己好架la好似d男仔自己可能5-6分都會揀個7分女仔人之常情咁到要攻擊我

多謝理解啱ah唔好上心

好彩上兩個match 完無傾落去…
而家見咗呢個最接近

唔係呢個問題你自己諗下自己講過啲咩先
如果以我角度
第一：你睇得自己太高
第二：有樓有高潮
其他你自己望下睇下覺唔覺有問題先
你唔覺嘅話就由佢

佢變態到date完一次後玩左我一個月電話我已經confirm左打133果個係佢

加油絲打堅持同互相坦白一定會成功

下我幾時講過要有樓你自己諗自己歸納咋我自己都有樓jm9 我又點睇得自己太高

你睇返你自己之前幾個post講過啲乜先

第1，2果點，人地ceo lawyer like我先，又唔係我主動like佢，點睇得自己太高？識下唔同年紀既人唔可以？佢地都係26-30又生我唔出有咩問題一定要date 同我一樣年紀最好失業先叫唔貪錢？如果條仔有錢我就揀咁我一早出左pool la我加上我已經對同我自己差唔多大既男仔有陰影，一係冇責任感一係猴擒到...

how did you confirm

我好肯定冇講過有樓有高潮唔好屈我好喎

佢唔識中文
所以我喺講乜佢都唔知

你自己諗啦咁大個人

真心 你呢種響所有男人眼中 應該都係歸納做極品港女

講下道理ah啊叔你冇證冇據就係度罵人你有道理我就解釋唔到自動收皮la話人睇自己太高咁你自己咁冇要求就一早出左pool la 一個男人成日追住個女仔針對你咪正一極品港男一日到黑話女人貪錢係雞

我從來都係善意咁講咋 我諗唔明你發咩癲
同埋我其實好尊重女人
但我相信睇呢個post嘅人都會覺得你有問題囉

,唔好喺度嘈啦

唔好嘈啦…佢係點都唔尤得你評價佢係咩人...有番少少口德啦…起碼我唔會歸納佢做極品港女先。
唔岩key咪唔好傾囉,做咩係到嘈

善意？不停罵人極品港女都係善意？我都冇批評過你任何野，你識到唔識我就罵我做咩呢？同埋你話我果d我已經好有耐性咁解釋返，係你自己先入為主唔講道理就算我有問題又幾時輪到你罵？你自己冇問題？一日到黑追住人話

有時啲嘢就悉法就無需破法嘅
睇左幾個post佢講果堆啲 心水清果啲其實知咩事

你到識講睇我講果d野全部都唔係完整可以顯示成件出黎，你憑咩就咁歸納出我就係d咁既人如果咁就可以下定論，我究知點解你出唔到pool la 同埋你係個點既人la

其實呢
我係呢個幾鐘先捉住你講架姐 未至於一日到黑
你都識講個個人都有自己feeling啦 如果我覺得你係極品港女 咁係我感覺wo
Btw其實乜嘢係不停計埋呢句都係兩次

大家既然道不同不相為謀。
唔岩key咪唔傾囉...做咩追住人黎講...
講到大家起哂鋼就停啦…
大家都唔細...錯左跌下咪識自己成長啦...
唔洗要你點教佢做人喎,就算佢錯落去,個後果都係佢承擔番。又唔係要你食,死追人黎話都唔知做乜。

你自己睇返你d回覆 咁我究覺得你係極品港男囉

你唔洗理佢啦…

嗯你隨便 你要劃花塊面幫自己辯護請繼續

咪就係佢又唔識我唔知佢做咩追住黎罵我

知道我會忍住

冷靜

好似停左,希望係咁

其實都係睇你，不過我一般都係電話先

咁夜仲咁有心情嘈交 2位巴絲冷靜d

cdrom 都忍唔住login 覆你 .. 一直有追post
你平時覆post d 語氣字眼已經好差 呢家有巴打話你 第一時間唔係檢討 而係辯護 .. 人好就係度話你 人差係背後笑你咋 好心你就檢討下啦 公主癌末期

she只是個孩子

其實人哋點對待 match 關我哋鬼事咩... 點差點衰自己選擇, 自己受...
係咁批判人哋有咩嘢用?
自己顧掂自己先喇...

街邊行過 見到人打人 關我地鬼事
路過7仔 見到人打劫 關我地鬼事
學校考試 見到人出貓 關我地鬼事
樣樣野都關我地鬼事 不如開番個xanga 寫日記啦 開咩post 呀

咁講完人哋唔理... 對自己又無影響... 係咁提住有咩嘢用? 真係咁緊要

只係表達番自己既意見同論點 亦都唔care 佢理唔理 但如果連最基本既發聲都唔做既話 呢個post 都無討論價值

請問佢話得我唔啱我點解我唔可以辯護佢誤會我唔可以解釋返？好la我會檢討下咁你地唔洗檢討？啱曬？不停追住個唔識既人罵港女好啱？完全唔識我又唔知成件事就先入為主好啱？我都唔知有咩好嘈，大家價值觀唔同，點解你地果套就啱？我就要檢討開口埋口公主病死港女，有冇禮貌？你語氣字眼好有禮貌？自己尊重下人檢討下先la

我其實都追左個post 好耐 睇到你講既野好un 眼
以為自己有錯覺 就唔出聲 , 到呢幾日見到有其他戈出聲
終於發覺唔係自己有問題

好想識絲打

請問同呢件事有咩關係你地罵人d野唔un眼？呢度男人咁多，咩都你地啱曬知道了，我會好好反省自己，多謝

幼稚
有無諗過點解咁多人覆post 得你比人話？
三唔識七又要針對你？

交友app post都可以罵戰

一個人講 可能你會覺得係佢有問題
兩個人講 可能你亦會覺得係佢地有問題
但一堆人講 咁你會唔會諗下自己有問題

再講都曬氣 你繼續以你高高在上既心態覆post
唔阻你

哥哥咁成熟都要專登出黎罵我好man我會檢討下好好學習你地套價值觀我知錯了

對不起我會反省

嘆緊早餐 剝花生

其實件事冇乜野 交友apps依大家玩法唔同
巴打直接屌佢係死港女有少少over

想問大家一啲意見
同一個男仔傾咗一個月多啲，早幾日同佢第一次出黎食飯，佢話因爲我仲係學生所以想請我，我問咗佢兩次想比返錢佢佢都推咗。因為想比面子佢同埋唔知道佢係咪想留個機會比我下次請返佢，所以我就無再話比返錢佢。後尾佢送完我返屋企（因為同佢住得比較近，佢都話佢慣咗會送女仔返屋企），臨走佢都話有機會再約出黎。我返到去就whatsapp佢話今日好開心同埋多謝佢嘅請客，話希望第日有機會請返佢食野，佢都話可以。
想問你地見完面之後會唔會因為考慮好多野（例如自己同對方嘅情史）而好似進入咗一個觀察期咁樣，想靜靜地幾日諗清楚先再同對方繼續聯絡？

利申：覺得有啲迷惘

有咩咁迷惘

繼續傾下了解下先
兩個人係埋一齊其實要小小勇氣同衝動

因為出完黎之後少咗whatsapp 傾計，唔知對方係咪都想繼續聯絡做住朋友先

可能人地識緊第二個
你有興趣既咪搵下佢keep住個conversation

算la係我衰玩app睇人條件冇好好了解人既內在又要擇返d同自己條件差唔多或好d既人佢咁有內涵屌我現實死港女係啱希望佢可以原諒我

但對方好似好冷淡，諗住過幾日我考哂試再試吓約佢出黎請返佢食野，唔得就算

我都想了解多少少，始終同佢現實無common fd